最近好多133打過黎，騙徒新技掚 ？

你地有冇收到

之前有排係咁，冇聽，我估玩電話

133一律唔撚聽 有緊要事洗咩用133打黎